普京大帝第四次登基大典

俾上次排場細咗 但都係世界級

12:25 普京著衫起行
16:15 上車出發
18:50 上大廳
19:50 入場

凱撒

做咁耐俄羅斯柒足咁耐都無人反佢，好野

偶像
但呢個係唔係佢真人

如果堂堂正正同人選佢第三屆都輸咗 所有媒體都比政府控制 個個有料既政敵唔係選前比人捉 就係啲選舉經費比人沒收 支持者無啦啦消失 普京只不過係有得選既獨裁者